其實不如出個連登指數

如題，反正連登咁多燈神，又個個買親都輸，不如每日開post，出個連燈指數，正評就當覺得會升，負評就當覺得會跌。
有錢齊齊搵

有無得炒?
連指期貨
遲d上埋市做連交所

幾好玩 有冇得整個

到時個個買對家個連燈指數就會準到仆街

蕭生一個搞掂晒

連登指數成份股

媽咪麵
99.9%

燈IX
燈燈燈
S燈燈燈

報價delay 2個鐘

其實可以 放上連燈 俾大家mon住

麵神控股
逆向etf

就叫 連登專家情緒指數
未來一星期看升就正評
未來一星期看跌嘅就負評
逢星期六日投票表態， 各專家可以同時發表自己既評論

DIX
DDD
TDDD
SDDD
買定離手啦咁多位

All in FI二南方連指一定fat fat

連登科技指數成份股?
TSLA
AMD
TSM
INTC
QCOM

屌
上次連燈指數仲係熊友居多
今次仆街了

將連燈最追捧二十隻合成追蹤指數 之後再睇下燈力如何

一隻5%?

美國嗰邊點做有冇指教？小弟唔清楚

你揀哂20隻科技指數成份股先,之後將收盤價*5%=得出連登科技指數

明白。如果將連燈自成一個market玩下有冇得諗？好似一個pool咁 再玩整合之後各種連燈指數同貨品

整隻ETF上埋市都仲得

記得加隻3175

麵指？

但整做指數洗唔洗rebalance D比重?